女人多自在<幸福的旁邊>

2011年睇剩係覺得好浪漫
七年後再睇完全另一個境界，已經中左毒，晚晚都要睇一次，痴線度特登淘部投影機同銀幕返黎睇

好想買dvd但搵極都可以搵唔到，請問有冇人知其實有冇出過dvd

咁多年都未有續集

果時已經覺得好好睇
仲勁鐘意小野

小野
雖然真係幾唔現實

誇左d喎

利申 嗰時睇左至少5次

推

之前有流出過有下集架.....點知出埋海報都走數

巴打你又睇過

中學睇完狂j小野呀

好想瘋狂睇

表弟呀

巴打同好
如果人有機會，唔理世俗眼光，連個考試都唔考，可以勇敢去愛一次，係福氣黎
仲有糖妹好過癮

如果你放鬆啲
對你、對個bb，仲有表弟，都有好處

我都好鍾意呢套嘢 小野演得勁好
之前唔係話有續集叫旁邊的幸福 係講佢哋離咗婚咩?
點解好似冇咗回事

套野好浪漫
男主女主都做得好好

仲有首擁抱

原來有人同我一樣係電視睇完好深刻覺得好好睇

仲好記得我家姐睇條片睇到喊 個陣佢27/8歲 佢應該好有共鳴

可以喺邊睇

小野好好J
楊淇都好正

估唔到有咁多人都鐘意睇

有呀 睇完之後好中意表弟
雖然冇共鳴但睇完會俾佢地感染到 演得好到位
麥曦茵拍呢啲愛情小品好撚正
好期待出旁邊的幸福點知過左幾年都冇

好似係話冇人投資
計計下 個仔都讀小學啦

表弟